拜登贏咗嘅話 知唔知邊個最慘

係 台灣
中國一路搞咁多嘢都係為咗自身利益
又派間諜 又假宣傳 去影響Trump
好啦 假若拜登條戀童畜贏咗
即係目標達到
中國仲唔嗱嗱臨去搞鳩台灣?

所有反共陣營都輸啦
越南都一樣咁慘

應該係支那最慘，未當正都要比咁多錢，當正既話尾數起碼多2個零。2要長期供女女，女既比例長期失恆，再少D女，D支那轉哂做BL,

支那:台灣島 咱的了

支那唔係女多咩

I agree

支那一向鷄多，人造人多，邊度有女，

所以拜登贏都未必一定係壞事
小支支會ON9地去武統台灣